做緊政府工嘅你地 辭咗職未?

網民自發遊行光復屯門公園 《東張西望》遭指罵出賣港人

見到呢個post啲人係咁話 「好人好者點會做CCTVB」
又話「無錯 條女係清泉 不過係屎坑隔離嘅清泉」

咁我想問下大家 好人好者點會做政府啊 仲唔快啲辭職?

你班仆街係反送中嘅 就同我辭職

嗰陣又識咁講

辭左搵唔返咁既人工你補貼？
利申失業

為咗錢而同共匪做嘢 咁你同達哥有咩分別

公務員唔可以遊行 做咩姐你

我係睇唔過眼你地雙重標準 你地就可以一邊做政府工 一邊去遊行 反送中
人地就唔可以一邊做tvb 一邊反送中?

cc台手足只係識負皮?

?

為香港人登打選民都有錯嗎？

為香港人登記做選民都有錯嗎？

政治中立

做政府 就係原罪

佢地為人民服務姐 唔關事既老實講

你番緊咩工？

哦屌，你咁撚慢先諗到嘅？
一早辭左啦
你個腦塞撚左幾個月？
定岩岩放監？

同意。
然後一大部連登仔banned 我。
離晒譜。

人地咁撚清高工都好返嘅？

關你咩事 總之唔係中資唔係政府啦

暫時仲未有人入黎反擊 只係識放低負皮

下？屌你老母咁你返工點抗爭？仲唔撚辭工？
捉撚到你

一講唔好做政府工就大把人屌
港豬

做警察，就應該辭職！
做政府工既，亦都一樣應該辭職！

我係屌緊佢地 一邊屌政府 一邊幫政府做嘢 唔係叫佢地為咗抗爭就要放棄一切工作

多啲反既人入去做先仲好 晌入面反轉 同做無間道
做咩要自斷內部消息咁白痴 只有咁先可以贏場仗
世界需要啲唔係非黑即白既人 即係你咁
亦需要灰色地帶既人 即係做政府工但反對既人

記住不割蓆！！！不分化！！！

呢個又真垃圾先會貪福利 貪保障
支持所有香港人平起平坐
大家人工假期福利全部一撚樣

哦屌，平時又話政府啲撚樣唔做野，依家又話人幫政府做野

共產咩

大學生點解唔可以考政府工?

利申 唔係做政府工

乜撚都比你講撚晒，夠閪你玩咩
利伸：為左大家辭左工

不割蓆！！！ 不分化！！！！

你地唔係想咁咩？

你都on9，玩滲透呀，辭職？
辭你老母！

唔辭會比人批鬥架好撚癲

［緊急］有無發覺多左好多分化post?

不割蓆！！ 不分化！！

樓豬失業左好多年

唔好再扮低智森

你返工稱政治中立ok
如果你個人政治中立 你去食屎罷啦

政府同cctvb有乜分別，一樣都咁仆街
一講到政治，所有政府部門都係政治工具咋。有邊個政府部門唔關政治事
有咁多25係政府既，做左d 乜出黎呀？

讓個位出嚟俾樓豬做

有冇諗過政府全部都係自己人
一有事大家擺工會發生咩事
仲辭？

罷工？無得加人工果時就可能會
你班公墓員唔好笑死人啦，認左係貪公墓員既薪酬福利好過啦，仲話玩滲透
班偽進都好似係為份糧咋

唔會有人走 仲會多左人入 因為就黎討論加人工，實加得多去補番士氣。然後又引人入

以連登仔邏輯林泳淘代表cctvb所以鬧得，公務員代表緊香港政府更加見到就要屌啦

真 做cctvb就追住黎屌
政府工就成堆人話要做

係你地cc台割蓆先 搞返清楚先 唔該